
                      Fui a verla con pocas expectativas y aún así me decepcionó. Es una película del género de terror, sin embargo no da miedo y la trama no es creíble. No la recomiendo para nada.
        
            